自從發生咗某件事之後，好難再搵到嘢係值得自己開心

自從發生咗某件事之後，好難再搵到嘢係值得自己開心。

就算有，開心都只會係一瞬間，再下一秒又會沉番落去。一直係呢個輪迴入面走唔到出嚟。

點解一個人會對思念有咁重嘅執著

屌你老母係仔就收皮啦 男人老狗求安慰

邊到有求安慰

我都係買到想買好耐嘅野，做到plan咗好耐嘅野都開心唔過半日

你可能有抑鬱，見下心理會好過d

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

又未至於想死，覺得人生仲有好多野未體驗過

我都唔知呢啲係咪抑鬱

最近一直都覺得身邊嘅環境好嘈，好似去餐廳食野咁，覺得好嘈 會快快手想快啲離開唔想再停留係到。

絲打係發生咗啲咩事呀
講咗出黎會唔會舒服啲..?